突發！臺灣變得更適合香港人移居

無蟲既地方實在太好啦！

臺灣將成為更國際化國家！無蝗蟲既地方更多唔同國家既遊人歡迎！

移民首選！

大家行動前都睇睇條片

推